天水連線伍健偉你問我答收集處~~~

之前有連登仔叫我地拍片你問我答,NG台 (呀K既YOUTUBE CHANNEL )既成員聽到啦
叫我地幫手係連登收集你問我答問題

之後會拍一條呀K既你問我答

你地follow我地既Youtube Channel左未?
NG台︰
當然連線自己都有youtube channel,
天水連線︰
我地努力緊,始終未試過拍片

點解可以2X歲有樓有車

點解可以咁勇

你當選咁耐做過咩嘢黎？李月民都叫做跟下d交通問題丫，你直頭連影都唔見

玩鳩連登堆五毛？

咁你一定要留意下佢facebook😊

講緊邊方面？

認真架

Ng台叫我幫手問下連登仔

我定係呀k?😂

因為我「好嬲呀好嬲呀訓唔著，聽日起身食黃店」
（呢句僅為個人立場😂😂，唔代表連線架）
呀k仲係狗屋，未有得訓

認真咩
有冇嘢我哋可以幫到手
媽媽/爸爸還在嗎？

做左議員之後成日捱通頂 身體有冇出現啲咩問題

師兄我都有份投佢，我發覺問親佢嘅政績總有人話你瞓左幾耐，去Facebook 睇等等。
大佬啊，做左幾多野都要人查冊咁去睇，家陣我做埋呢份工啊。就算你真係有做野唔該態度都好小小。總有人之後就貼一大堆佢抗爭嘅相，屌你老味，我透過區議員出嚟唔係淨係睇佢抗爭，區內民生問題都唔解決之後再選都一定仆街。唔該自己反省下，上次都係險勝，唔搞民生問題唔改善態度，區內居民都好難一路支持。

識上連登都唔留意下自己區既區議員facebook
咁請問做左野應該點樣通個閣下😂
或者你留底電話號碼，我請k辦做乜野之後都打比你匯報會唔會好d?

好撚心你地係想做好公關嘅唔該就唔好咁撚柒串，我想問下識上連登就老馮要上埋facebook等你update?人地質疑你，你個reply就係撚唔撚洗做乜都打電話通知你，如果呢個就係你做人處世嘅態度，咁祝你好運。學人問你問我答做公關之前唔該學下點做公關，一係就炒撚左個公關佢，唔係盞玩死自己。

咪撚理條5毛啦

其實唔係出黎做公關
係回歸連登世界，得閒同大家吹下水

既然你覺得K議員辦事處做完野，應該係佢地主動話你知而唔係你去留意的話
咁我相信k團隊都願意滿足你既要求
所以先想請你留個電話，好等佢地可以主動向你匯報🤣

Btw，我哋唔會亂叫人五毛架

老老實實，當初係因為佢黃先投佢架咋
李月民都叫做有擺下街站，同街坊傾下偈，出下信
佢條友除咗抗爭之外我真係唔知佢做咗乜嘢社區野

K議員以前打過咩工？
佢開嗰間間餐廳喺邊到架？佢而家仲有無份？係咩類型既餐廳？

下年會唔會再出黎參選？